


Letra de "Criminal" ft. Ozuna[Intro: Ozuna]
Uoh oh oh
El Negrito Ojos Claros
Ozuna

[Pre-Coro: Ozuna & Natti Natasha]
Miento, si te digo que en ti no ando pensando
Quisiera saber lo que estás haciendo
Te llamo pero me sale ocupado, uoh

Tu me robaste el corazón como un criminal
Bebé yo no puedo negarlo
Esto que siento por ti no puede ser legal

[Coro: Natti Natasha, Ozuna]
Criminal, cri, criminal
Tu estilo, tu flow baby, muy criminal
Criminal, uh, criminal, ah

Criminal, cri, criminal
Tu estilo, tu flow mami, muy criminal
Criminal, cri, criminal, ah

[Verso 1: Ozuna]
Ya tu me miras como que te pongo mal
De lejos yo puedo observar lo que tu mente puede pensar
Tu me dices que yo me dejo llevar
Será porque tienes un flow demasiao' de cri-criminal, baby

Similar yo la he visto por ahí
Que solo la mire de lejitos y se ponga así, salvaje
Bailame, pero con coraje
Y deja que esta pista haga que te suba el traje

[Pre-Coro: Natti Natasha]
Miento, si te digo que en ti no ando pensando
Quisiera saber lo que estás haciendo
Te llamo pero me sale ocupado, uoh

Tu me robaste el corazón como un criminal
Bebé yo no puedo negarlo
Esto que siento por ti no puede ser legal, ah

[Coro: Natti Natasha, Ozuna]
Criminal, cri, criminal
Tu estilo, tu flow baby, muy criminal
Criminal, uh, criminal, ah

Criminal, cri, criminal
Tu estilo, tu flow mami, muy criminal
Criminal, cri, criminal, ah

[Verso 2: Natti Natasha]
Como tú no hace, rompe la ley
Tu eres un delito que yo quiero cometer
Si por eso dieran tiempo, perpetuar debieras ver
Para mis problemas que no quiero resolver no

Tú me encantas, yo no te quiero mentir
Tú eres para mi, no te quiero compartir
Sin mala maña, la cosa se nos daña
Tú, no te has ido y mi cuerpo a ti te extraña

[Verso 1: Ozuna]
Tu me miras como que te pongo mal
De lejos yo puedo observar lo que tu mente puede pensar
Tu me dices que yo me dejo llevar
Será porque tienes un flow demasiao' de cri-criminal, baby

[Coro: Natti Natasha, Ozuna]
Criminal, cri, criminal
Tu estilo, tu flow baby, muy criminal
Criminal, uh, criminal, ah

Criminal, cri, criminal
Tu estilo, tu flow mami, muy criminal
Criminal, cri, criminal, ah

[Outro]
Pina Records
Dimelo Vi
Natti Nat, Natti Nat
La Formula

